其實CLC呢啲時候出呢隻歌係唔會響美國紅到!

第一首歌成隻其實快歌嚟講係一般....當然亞洲嚟講算中等水平..
第二首歌係直插美國人胸口上既痛...高比仔半個家就係直昇機上亡...傷痛半年未過之餘仲要面對武漢肺炎,點會鐘意呢隻歌呢...

但呢隻歌真係有樣嘢係破左個紀錄,就係香港人響一首KPOP女團主打入面佔左好多份量!

但無用吖,香港人都唔多珍惜,啲細路仲要走入睇支那賊hippop,半個粗口都無叫hippop...垃圾!

支那無hippop,因為無自由無自主無得用粗口!

垃圾!

香港人始終唔識貨
同韓國人睇人聽歌差唔多

尷CHING 高汁!

CLC無運

認真想問下樓豬你係咪三四十零歲D中坑

收嗲啦死老嘢

收到風樓主岩岩出院